(有緣人)誠邀一名女伴聽日陪我睇盧廣仲演唱會

有個朋友畀咗兩張盧廣仲嘅演唱會門票我
無朋友得閒，本身諗住自己睇，但諗諗下一個人坐兩個位好似有啲浪費，雖然男人老狗搵絲打陪睇實有人話我係狗公，但老實講句 :我就係寧願一個人睇都唔想同個陌生男子睇

有無女仔想睇盧廣仲，我誠邀妳陪我睇

Tg:

利申: 只是個無乜朋友嘅年輕人，非痴漢

誰悄悄留下負皮但唔留言推post

小妹對盧廣仲無乜興趣
不過對你個人就有d興趣

你識貨

見你份人幾風趣
都係唔睇了

風趣只係世人對我既誤解，多謝你笑我

果然係無 人生就是灰

戇鳩

多謝你既讚賞

有丁絲打 ok?

如果你好風趣都可以考慮下

正常既都唔會睇盧廣仲啦😂😂😂😂😂

我幾鐘意佢 如果係五月天應該爆post

搵條毒撚齊去棍撞棍算囉你😂😂😂😂

係咪架 諗起都扯旗

小妹可以嗎? 利申：有JJ

可以，但要俾我含

男得唔得
一直搵唔到人睇

真 ? 淨係含得唔得 ? 個演唱會留番比有需要既人

最多我扮女聲ok?

幫我含ok 唔想睇

小弟已經pm左你

感謝各位，已收到一個唔知是咪假膠既絲打tg，就算係男人我都應該會留俾佢了，多謝各位厚愛

唔得，要用番男聲

頂，你早啲直接勇敢tg我我真係會同你睇